有冇人知旺角怡安閣出面成日有班大陸西拖喼係做咩架

次次搭巴士都見到一大班拖喼衝入果邊

層壓式有無聽過

我都想知，個個著到靚靚地， 但又晚上十一點幾先走

傳銷 佢哋自己會買貨 個個拖哂喼 又會坐喺出面拆貨

著到身光頸靚咪又係 hard sell

入過去比人sell入去做 頂左兩個鐘先走到

有無人中招想一齊踩上去